今年出左半力都國內雙冠，金球獎唔比佢比邊個？

馬球王

未去英超挑戰，一世都睇唔起佢

尼馬人生贏家
法甲hea下hea踢幾場休息下，又有糧出又有盃拎